- [ ] **Корректировка правил**
  - [ ] **Тема пиратства**

- [ ] **Перенастройка иерархии ролей**

- [X] **Сжатие #tips-n-tricks-ru #tips-n-tricks-eng , более компактное оформление,<br>
например:**
  <br>
  <br>
  **РЕКОМЕНДУЕМЫЕ К ПРОЧТЕНИЮ СТАТЬИ**
  <br>
  **Статья №1**
  <br>
  *ОПИСАНИЕ*
  <br>
  *ССЫЛКА*
  <br>
  <br>
  **Статья №2**
  <br>
  *ОПИСАНИЕ*
  <br>
  *ССЫЛКА*
  <br>
  <br>
  **Статья №3**
  <br>
  *ОПИСАНИЕ*
  <br>
  *ССЫЛКА*
  <br>
  <br>
  **РЕКОМЕНДУЕМЫЕ К ПРОЧТЕНИЮ GITHUB,CODEBERG ПРОЕКТЫ**
  <br>
  РАЗРАБОТЧИК @NAME
  <br>
  *ОПИСАНИЕ*
  <br>
  *ССЫЛКА*
  <br>
  <br>
  РАЗРАБОТЧИК @NAME
  <br>
  *ОПИСАНИЕ*
  <br>
  *ССЫЛКА*
  <br>
  <br>
  РАЗРАБОТЧИК @NAME
  <br>
  *ОПИСАНИЕ*
  <br>
  *ССЫЛКА*
  <br>

- [X] **Выявить стандартизацию помощи в голосовых каналах,<br>
например:**
  <br>
  <br>*Перед помощью создать ОТДЕЛЬНЫЙ ГОЛОСОВОЙ КАНАЛ с ОГРАНИЧЕННЫМ КОЛИЧЕСТВОМ ЧЕЛОВЕК, дабы не было хаоса в голосовом чате*
  <br>*Мутить лишних людей, мешающих или перекрикивающих в голосовом чате*

- [X] **Устроить набор в хелперы.**<br><br>
*Примерный вид заявки:*
  <br>В каких дистрибутивах (по типу arch,fedora,debian) вы разбираетесь больше всего? Arch
  <br>Сколько пользовались дистрибутивом, в котором разбираетесь больше всего? 8 месяцев
  <br>Сколько вам лет? 18
  <br>Имеете хороший микрофон (без лишнего шума, шипения)? Да
  <br>Сколько можете уделять времени серверу? 1 час

- [X] **Отфильтровать заявки в хелперы по активности и опыту пользователя, выбрать наилучших**

- [X] **Расширить возможности модераторов, хелперов**
